係amazon買microsoft surface既風險大唔大???

小弟要買一部可以用筆寫野既laptop
市面真係得surface可以揀
見到amazon有呢部都幾抵

但係係amazon買係咪真係純粹睇運冇信養可言?????

128 維園見

Amazon風險唔大 係收皮風險大姐

買surface本身已經好大風險

+1